原來賓尼迪斯已經離開左利物浦10年

巴路士 施斯 摩連迪斯 高治 科拿 費托
謝拉特 基維爾 路爾斯加西亞 賓納特 巴布 利亞拿 班拿約
沙比 馬斯真蘭奴 夏文 史米沙
希比亞 加歷查 查奧爾 懷斯 芬倫 艾比路亞
杜迪克 連拿

咁就10年
始終覺得呢隊利物浦先有利物浦嘅感覺

賓帥歐聯專殺強隊，令謝拉特變legend，西班牙兵外流潮流先驅者

仲年年都可以做英超冠軍陪跑

sinama biscan

肥賓=盃賽專家

當年成日同摩佬隊車一季對成三四次

個時big4真係有話題性

連續幾季都係咁，歐聯成鳩日抽到車路士。

第一季對五次
聯賽杯歐聯英超